容樂其讚好Facebook藍絲冷血言論

熔癌真係仆街黎，人地要坐監呀！！！坐監咁大件事！！！呢個時候仲like埋呢d抽水冇建設既post為乜？？？

同本土獨派大和解？不了 ！

想問下個post有咩講錯
即使今次係政治檢控，無理加刑，都唔代表佢地之前嘅作為唔on9
如果下次佢地仲要出黎抗爭，嗰啲咩「和平是我們最大武器」、「帶口罩就係鬼」嘅心態要好好反省

收皮啦屌你老母本土狗

你地係岩既就唔會一席都冇啦

依家冇人認同你呀

秒

本土狗真係冇血性架，法西斯呀！！

無撚人理呢D唔撚識既人呀 咪柒推啦屌你

ok 我搵其他本土派kol講完大和解再偷插泛民一棍既post

???請教邊到睇到佢讚好呢?

自己搵個post睇下佢有冇讚囉